# Git Nuestro

Git nuestro que estás en los repos
Santificados sean tus commits
Venga a nosotros tu log
En el local como en el remoto
Danos hoy nuestro pull cada día
Perdona nuestros  conflictos
Çomo también perdonamos los de otros geeks
No noes dejes caer en detached HEAD
y líbranos de SVN
git commit --amend